被他吻濕了，男生們對此的真實想法是？

是否大部分男性對於「他被自己吻濕了」會覺得開心？

打錯是「她」

好Gay

被他吻濕了會覺得開心

究竟你想問咩

如題

即係個男仔會唔會因為 french kiss 左個女仔而開心？

你d書面語睇得好辛苦